728後最新解答疑問 [推到全人類有豬嘴] 百幾蚊就100%防!!!! 豬嘴護目鏡攻略(應對對方升級催淚彈)!!

3M 自己話 filter 係可以用 40 小時, or 第一次用後 30 日內要掉. 濃度高時, 時間會短啲. 多謝無名博士解答 所以其實係因為大家d濾罐用左超過1個月開始老化
濾罐要換新
HIS fb link:

經過兄弟裝修實測
連$100既3200+3311k 戴得好 近距裝修都絕對防禦

728後 發現濃度有所提升 plan1 同 2C plan可能唔夠做
千奇唔好濕水 濕水filter會失效
濃度太高filter時限都會減少 要買定filter換

全防具spreadsheet (強烈建議睇 , 最好pc睇) 內有購買連結

無論和平定勇武 裝修都一定會被放煙
如果一食煙就退 前面既工友就冇人支援
所以保護自已=保護他人 無論果次裝修講到明好安全
都一定要帶齊安全裝備

首先 對付既係有機氣體+大量結晶體 防塵果D口罩/外科口罩係冇用
所以濾罐能力要 防有機氣體 + P100級既濾棉 (100%防顆粒)
仲要配密氣式護目鏡 (泳鏡or 氣密式鏡 一定要non-vented!!!)
泳鏡其實都有好細既孔 搵到就用玻璃膠封住

護目鏡推呢隻 火場用 完全氣密

記住防具係保護自已 唔會犯法, 每個人都有更加唔洗驚俾人針對

濾罐時效有40小時 (戴住呼吸先計) (濃度太高會加速老化)
用完用密實袋包好佢 下次再用 有效期大約1個月

懶人包: (以下豬嘴+濾罐濾棉都係3M牌子, 每一隻plan都100%防)
1. 3200豬嘴 + 3311k濾罐 (防有機氣體+防晶體) (實測100%防 戴住長期跑會有點呼吸不順)
一套大約140蚊
任何一間五金鋪入去問佢 90%都有

2. (A)6200/6500/7500豬嘴+ 60926濾罐 (防有機氣體+ 100%防晶體) (難買, 實測100%防)
60921 60923 60925 69028 都同樣有效

豬嘴6200 6500 7500 5金鋪都會搵到 真係冇先上網買 因為運過黎都要成星期 (雖然網購平d)

602926購買連結: 1對22usd

(B) 6200/6500/7500豬嘴 + 6006濾罐 + 502 外蓋 + 2091濾棉 (100%防晶體) (實測100%防)
瀘罐6006都係5金鋪買就有

2091 2096 2097 2291 2296 2297 都一樣有效!!!

502外蓋購買連結:

2901濾棉 1對7usd

(C) 6200/6500/7500豬嘴 + 2097濾棉 (呢隻濾棉可以防埋有機氣體+顆粒) 2207棉係新版 一樣得 (對家升級左催淚彈, 濃度太高呢個plan可能唔夠做)

3. 全臉式 3M 6000 OR 6800 + 上面既濾罐 大約700~800蚊 慳返唔洗買護目鏡 其實唔係貴好多

2097連結:

60926濾罐難買 AMAZON有, 可以俾多少少錢特快運 都平過HK五金鋪
要快就記得選特快運送mode

6200/6500/7500 都係雙濾罐設計 用既濾罐都一樣 愈高級愈戴得舒服/愈氣密/愈貴

上場之前記得測試氣密度
用手輕按住口罩前方既換氣蓋
之後用少少力吹氣 如果冇空氣由豬嘴貼住面部既gap位到漏走 你豬嘴就成功氣密左

至於點解琴晚大家覺得豬嘴有d唔夠頂 仲研究緊 有更新會即刻俾大家知

最新催淚彈成份表
化學jj請幫手睇
80%都係cs gas (同其他一樣)
應該就冇新奇怪成份

博士q&a
博士解答: Q:
1. 對家換左唔同成份催淚彈
2. filter濕左水?
3. 戴得唔夠緊 漏氣
4. 係因為濃度太高 所以有效時間會大減????
5. 口罩正前方咪有塊圓膠片仔 會唔會係打開果陣有污染物飄左入去????

A:
1. 其實主要係得兩隻, 但即使轉咗. filter cartridge 會用一樣

2. filter濕左水? P100 濕咗水係唔得

3. 戴得唔夠緊 漏氣
要做 Fit test, 有人可能買得太大或大細, 講緊面罩, 本身有 size
做呢個 User seal check (我會做晒 positive 同 negative) 8:15 到 10:35:

會漏, 一係唔夠 tight, 拉 tight 啲. 一係就本身買錯 size.

4. 係因為濃度太高 所以有效時間會大減????
第一, 當濃度太高時, 其實只用 passive respirator 係未必夠. 要好似消防咁有 Air supply. 所以, 就算有啱嘅呼吸裝備, 都唔好响超高濃度煙霧環境逗留. 第二, 假如用 6xxx, 502, 2xxx (p100) 嘅人, 可考慮換新餅 (p100, 2xxx). filter 用得耐, 會 saturated/滿. 物理性嘅玩完先.

5. 口罩正前方咪有塊圓膠片仔 你吹氣佢就會微微打開俾d氣走
呢個應唔會入到多少. 個設計係你呼氣時先會開, 呼氣會吹開啲嘢, 唔會引入

3M 自己話 filter 係可以用 40 小時, or 第一次用後 30 日內要掉. 濃度高時, 時間會短啲.
重有, 要記得, 啲嘢會由皮膚入, 速度唔會好快, 但都會. 濃度高時, 短衫短褲會不知不覺入咗而唔舒服.

另有巴打建議:
P100濾綿優先買2096/2097/2296/2297
效用更佳 無先買2091/2291

博士:＿

不過買 2296/2297 會好過 2096/ 2097

同埋, 2296 同2096 嘅 Acid Gas 係無用, 因 3M list 了的 acid gas 係 HCl, H2S, SO2, Cl2. 都冇需要

巴打覺得集運會唔會俾人賣資料

推！

推

集運比較危險 螞蟻搬家吧

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

幫推！ 多謝師兄
想問兩樣嘢
1:點解今次啲煙勁咗咁撚多咁大殺傷力
係純粹密咗放令濃度高咗 定 用咗唔同成分
2: 個種氣密護目（你推薦個種 ）
現實五金買唔買到 定 一定要外國運

1. 博士解答 同查證成份表
成份係大同小異 都係用呢d濾心有效
亦都唔見有怪成份

所以應該係
a. 大家裝備用左超過1個月 濾心老化 要換新
b. 濃度高左 老化濾心頂唔順
c. 濃度超高係咩口罩都頂唔順 要咩樽呼吸

2. 睇過好幾間
佢話氣密但其實唔係氣密
自已寫低佢個型號上網google

direct/ indirect vented 都係有氣孔 唔得

non-vented先可以
但平價 non-vented 膠邊好易漏氣

即係要記低型號同睇盒 係唔係non-vented?
Thanks ching

8月5工罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推！！辛苦ching

ys 五金鋪佬成日fake日

拐=最好影一影低佢(公司+型號) 自已google
一定要non-vented sealed

暫時搵amazon係得我推介果款最易買 其他果d好難買

整理資料唔辛苦
只係想前線安全 有保障先會冷靜先可以團結

呢隻眼罩都完全氣密 重點係hk有現貨 快網購

有冇巴開group打團購隻sellstorm goggle

ヘルメット 登山用 EPS+PC製 防護帽 キャンプ アウトドア 装備 サイズ調整可能 安全保護 サイクリング 消防救援 洞窟探検 自転車などに適用

依個幾好，架仔話有20000JPY大既70-80%的功效，有落石打到成個頭盔都會裂開去減低個沖擊力

淘寶貨係依隻

V100 VOLLEYBALL KNEE PADS - BLACK

外層加多層冰袖再上保鮮紙，咁樣防御屬性點爆，香城ONLINE資深玩家值得擁有!

只供香城online使用，反對任何人用左元朗遊行或非法行為[/quote]依個好有用 資深玩家真心可以考慮下 加埋冰袖涼到仆街

手套：

FREETOO Tactical Gloves Army Military Police Rubber Knuckle Outdoor Gloves for Men

thanks! 研究下運唔運到黎hk

記住防具係保護自已 唔會犯法, 每個人都有更加唔洗驚俾人針對

好平 氣孔都細同較安全

3311k有冇補充裝
裝修用過幾次想換一換個濾罐

都係去5金鋪買3311k 買都幾個 amazon竟然唔覺有

邊度買安全？

美帝amazon hk鋪頭 戴住口罩入去

巴打 係咪姐係6001同6003，6006一樣

係~~~ 都可以買

唔該巴打

好勁

高質post lm

想問隻護目鏡
戴眼鏡既戴唔戴到？

4號可以 防火果隻sellstorm 佢聲稱otg (over the glass)

推
真係要有
無論前中後排

推this 更新

push

P100係咪同濾罐一樣around 30日/40小時?

p100係物理性 應該最先用完 可能會更短

THANKS!!

推
到今時今日
每個人都需要

係咪可以直接 6500 + 2097?

係 因為2097係雙防
但你要預備要換得好密

因為濾棉最薄 高濃度會快D失效

幫推新POST

多謝樓主解答 好人一生平安